【等待囡囡來臨】52歲陳麗麗陀B精神飽滿 黃澤鋒：期待初夏

黃澤鋒年初宣佈52歲老婆陳麗麗懷孕，陳麗麗早前被妊娠濕疹折騰周身痕，幸好有老公黃澤鋒悉心照顧，現在已痊癒，日前出席活動，黃澤鋒稱太太預產期在7月。
昨晚他在IG貼出老婆大肚相，二人笑得合不攏嘴，留言：「期待初夏，妳的來臨！」雖然太太是高齡孕婦，不過她亦精神飽滿，向網民分享他們內心的喜悅。
目前黃澤鋒都小心照顧懷孕愛妻的日常起居飲食，下個月已安排拍攝懷孕照留念，囡囡乳名叫「小黃妃」，中文名交由師傅改，因為太太不希望老公為子女改壞名，坦言有意再追B。

有意再追b

好耐冇見過依個人
佢好似果個叫阿感既人

個B 18自己都70, 真係玩命

仲想追多個

我睇左做黃宗澤

52碎

唔係一個留鬚，一個出家，真係分唔出佢同何寶生

可能想追仔

痴撚線

我好似冇見過頭髮半百既大肚婆，好鄧佢地擔心

衰d講句 呢d咁冇生理常識既人到時搞出人命真係唔好怨

收經都生到,鄭秀文有機會了

嘩, 其實佢都幾型, 點解個老婆咁樣

老蚌生珠

老左麻

就算平平安安生左出嚟，我都好懷疑佢地有冇體力一齊捱過初生嬰兒要半夜餵奶果個階段

証明係真愛

52歲 差唔多停經

提早暑假

成個頭都白哂既大肚婆感覺好詭異

Sammi拿拿聲生個la

論輩份都係個柒頭阿感似佢啦